有無師兄想食貓

夜闌人靜
有d餓
有無師兄想食喵喵

屌你老母

你條闔家鏟下世俾貓屌

食pussy

聞啦
食貓仆街

好鍾意貓貓 所以想吞左d貓貓 有無人明

我明 獨呑otter

紅燒奧特 定 清蒸奧特

不過奧特好得意

莫生也很喜歡奧特

咪撚食左我隻貓

中國名菜龍虎鳳

無人想食你隻喵